直擊最「絕」演唱會後台 莫文蔚「下半場」工程浩大

今年是莫文蔚Karen出道二十五周年，宣傳一浪接一浪，不但推出新專輯《我們在中場相遇》，還展開五十多場世界巡迴演唱會，第四站去到澳門，並宣布明年舉行香港站。
「絕色」是今次演唱會的主題，除了因為「絕」色佳人外，Karen亦使出不少「絕」招，鋼琴、古箏、舞蹈都是她的擅長，令台下觀眾拍案叫「絕」。入行以來，Karen亦破了幾項紀錄，包括共推出了十三張國語碟、於內地舉行演唱會場次最多和三度於台北小巨蛋開騷的香港女歌手；更是首位在意大利及西班牙開騷的香港歌手。

過往看過Karen演唱會的觀眾，都被她的「莫式」情歌迷住，《忽然之間》、《他不愛我》、《愛》、《如果沒有你》、《廣島之戀》等，澳門站除了《一生所愛》外，廣東歌更新添了電影《喜劇之王》的主題歌《The Way You Make Me Feel》。
值得一提，Karen又唱又跳外，身為亞洲動物基金和防止虐待動物協會大使的她，在演唱會中融入了愛護動物的信息，她與排舞師Chris特別設計一個歌舞部分，舞蹈員戴上白狐、黑熊等頭套，因為這些野生動物的皮毛及膽汁成為捕獵目標，Karen則化身Super Hero一口氣唱出《越夜越美麗》、《大王叫我來巡山》、《絕》及《黑貓警長》等作品，帶出保育瀕危動物的理念。

憑佢副尊容可以生存到e家,證明人地唔係靠臉吃飯,真係有d實力

The Way You Make Me Feel 同戀一世的愛

好好聽

台灣勁拎到金曲獎但香港甚至無乜人知佢唱歌

香港人淨係記得佢做火雞姐

真?
睇下到時香港開賣 D 飛駛唔駛爭咪知囉

佢根本一早無視香港呢個市場。

係就好 希望到時買飛唔駛9點mon實

係
佢真係冇乜廣東歌出

臨開場仲有平飛放出黎

佢做白骨精果陣都ok丫

情與義 值千金

有乜所謂啫 香港都冇市場，喺台灣勁就得啦

由細到大都係一個神童才女

香港無咩人識欣賞佢

佢係好勁, 但始終有d 唔知點既感覺
咁多年唔覺有乜die heart fanz
睇返wiki 同呢篇報導都係一樣
好似都係為交差而寫咁
係台灣咁多獎
wiki 連佢有乜專輯, 演唱會都係略略講下就算

其實係咪因為佢人緣好, 識好多記者
所以間唔中寫下佢

但寫又唔見好出力大讚佢, 好似只係報下平安咁
無乜味道, 淡如水
平平淡淡, wiki 上面似係一篇個人傳記

聲音畫面都無問題